連車路土都失埋分。。。

好心歐霸就唔好去咁盡啦
係咪真係想利物浦拎英超呀

咁得閒開燈po
不如向啲大家道歉先啦

靜啦粒水狗

粒狗影衰波台唔撚道歉？

樓主得罪利狗

又屈我 私人恩怨來的

樓主係得罪皇區

奶達廢0到

想燈

我利

利記首個英超冠軍愈來愈接近啦

唯有一齊道歉吧

傻的ma

我不想再做磨心了 中秋佳節雙方和解吧

推乜7

如果宇城飛當日冇做架兩 今年會幾多歲

終年23歲